【秋高氣爽☺️】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCXII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1

樓主可以早收了

路狗d topic

懶有文采咁

樓主holiday mood

=_=

甘多玩具狗

🏀🏀🏀❤️❤️☺️😘

辣殺

秋天來了 是叫春的季節

幾時一齊再打球☺️

打波真係唔岩我，唔識帶波唔識射波

其實識嗌foul, 嗌timeout 就得

踢波啦

yes 想叫

想莊
同迪2達&吳彥Joe打波係我夢想

春天先叫春，秋天係叫秋

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

Ching d幽默感

@JG

願聞其詳☺️

5sick 踢波 京比你地吊我

大大聲嗌foul就ok了

豹叔之前送左唔係送左部iphone7s比條女
佢仲同你講OK thx咩？

推波仔同淫kay真係要射穿波叔

啲女都比佢食晒

春春春春春

雲加

秋秋秋秋秋

我勇

打吾打gt sport 牙

不了
無錢買鈦盤，唔想用手制玩

yes

陳日係街見好多人買軚

how much一個軚🤔

$5000成套g29+電競椅+隻game
有一刻心動過，再望望自己銀包...

原來玩車GAME可以咁貴 好彩唔太鐘意玩

你有廿幾個

買人生然家入場卷用嫁

唔夠用

u200個係到串手足

迷普仲未衝出黎大叫我係真窮毒既

吊緊女了

黑人問號好勁

推波仔同反骨仔刀未起Q就差唔多射撚死

鳩射照入

打後備都夠做

路狗d topic真係世界級垃圾

If watching Spurs in the CL does not hurt you as an Arsenal fan then find another team, this is only highlighting how much we're declining

Thierry Henry: "I said it the other day, I'll say it again. If this shirt is too heavy for you, go. This is Arsenal Football Club"

Preach.

吾覺wo-V-

快接手雲加

Spurs drawing in Madrid. Arsenal go there and win 1-0 with Senderos, Eboue and Flamini in defence. The difference.

會唔會有拖舟接班既效果

想睇迪達囝多d
話曬跟開哥狗

Marc Overmars to @NOSsport about Arsenal rumours: "I'm happy at Ajax. And there's nothing going on between me and other clubs."

今年鍠主場失唔少分

Can't wait to feel the excitement & unpredictability of having a new manager. Everything about Arsenal feels stale at the moment.

啦支狗

Martin Keown:

“Of course we want to see players who are great athletes & extremely skilful but Wenger needs more players in the mould of Kolasinac — men who are solid, determined and direct. Right now, this Arsenal team look a million miles away from becoming champions. #afc

路囝儲夠勇氣未牙？

個difference就係阿狗繼續丁舊屎
人地熱狗就不斷進步

塞軍

今晚曼聯輸就好笑la
連利記都開到齋

人地上場開左啦

A true gooner will not attend games or buy merchandise until Arsenal sack Wenger.

#WengerOut

死心啦

歐聯唔係岩岩先贏咩

反雲=假阿

唔好睇囉
雲加千秋萬代一統英超

Arsenal have taken 14 points from 14 away games in 2017.

拎佐三次fa cup la, 就算俾你keep 住前二三但無杯，你咪又係屌🤷🏻‍♂️

你今日開左 一人一個xxx既post未？

冇錢冇女真慘

咁咪好唔駛煩咁多野

毒撚真係好識呃自己

呢到是咪有手腳入左湧讓9.5分下盤
湧睇撚住黎食,應該mola mola

對紅星大勝吧

呢d係咪叫才華

不過我都覺得開得太多
以後唔開咁多la
sorry煩到咁多位巴打

嘩原來新謝拉特尋晚破蛋

我用十年應該都畫唔到
OG十分鐘就搞掂

對魚腩隊唔計

勁到癲

燈到

應該有ot睇

-6kd

路狗你收撚皮啦

勇狗

火箭炒你一分

我買埋大波一早cashed

比個撚屌燈到豬埋

收錢

🐶黎

已燈
利申 最憎KD條撚屌

路狗：ryo蛇我岩岩豬左錢，可唔可以借住500黎

收嗲啦 我勇世界第一牙

琴晚好撚串架 串我火箭

下場夏登波叔一齊斷腳

呢度都有人睇nba
有冇人同我一樣撐勇士?

係然錢但比條女沒收左
尊重下當事人啦

一人一個撐勇士既理由
我先：威囉 英雄主意 夠疊馬

Kd真系狗黎

事但一個大傷 貼你大頭

波齡短

撐湖人呢？

狗

Yes la ching
前面係哈登就好心直接shoot
係都要fake起先shoot
咁就羸刀羸吾到了
抵撚死

因為curry+thompson+durant勁lo

btw 我都話唔再開呢D post lo

Fake佢老母臭閪 早少少出手然左

你就狗

抵啦

哈登愈黎愈勁
快d斷腳

偽毒雙子互咬,邊個最開心

普狗吊左成朝女5出sing

路狗快d結婚

火箭冇哈登carry 什麼都不是
波叔今場隱左形咁

有無巴打去過朝聖
黎緊想去睇場閪波
如果唔識人係英國 亦都唔係會員 點買最平?
stubhub買club level門票係咪都包球場同博物館tour?
專業旅華同新華都包但有啲貴

kd打後備啦 比黑人問號打正選仲勁

偷入去最平

人地認真問你就9c

咁有咩方法平過偷入去牙=.="

你好串喎

落場踢，唔洗錢仲要有錢收

真人打柒佢啦 成個尼馬 縮住走

吾巧牙 禾米6肥毒黎

認真答，去得就最好預左洗啦
唔識英國人又想睇就點都要硬食嫁啦

個個似你貢rich牙

自己上官網登記左red member先
睇你去既日子仲有無飛 無就幫街外旅行社買
tour 有d日子好似係無 唔會係比賽日子有(好似係)

做會員係官網ticketexchange

真窮毒
買隻game都無錢呀
借$500黎買gt sport OK?

燒比你

ok

-.-

連DNA CCC都反雲

牛奶都反雲 唔g呢到d手足典算
換下又收返入去

就係怕做左red member買唔到飛

佢都算dna?

牛奶唔係話醉愛雲加既咩

做左先 買唔到 唔岩時間 再出去幫親人地

member依家好似可以係官網個ticket exchange同人買飛

你去倫敦都唔會唔貫london pass架啦，stadium tour london pass包埋

16已經係阿狗啦喎
仲計Hown Grown
如果佢唔計 呢而家成隊應該得牛奶一個係

究竟Og系有咩野唔識架

屌你老母

牛奶迷途知返

2&b

甘爛口

Mk仔系貢

ticket exchange 單丁位基本上一定有飛

@一個刀龍

話緊你牙@你老尾咩
靚仔大哂牙

吊你老尾甘撚惡

半粒鐘無人推

關你撚事

貢惡

og 股傲氣呢😍

持才傲物😔

Og 手足燥狂發作

射左thx

Ho ball

抄我

半分鐘無人推

鳩噏下無人推都比人屌

尋晚好多手足屌我

抵啦，係要俾人屌下先安落

賤骨頭

OG=阿post黑社會
Take care

講囡你地識鬼咩 抵你地無囡

👳🏾？？

sor
手足唔好推

.....

提提大家生面口買阿仙奴波衫最重要搵D信得過,唔好亂同連登/高登人買
愛害事件簿

連登會員NO:#1241

如果大家反熱狗,可拉落去睇埋

再加多句
事主係唔怕坐監

域狗我屌你老母

又洗版

貢點解仲貼係度

on9

如果想睇主場對利物浦 三條友
係咪都係買黃牛好d?

威囉 英雄主義

係只有買黃牛

佢個閪發洩咪岩你囉

開多個acc la

包皮過長就收皮啦屌你老母

佢好似有4 5 個

我有個買開ge黃牛
有需要可以比聯絡方式你

決定聽日坐返同一班車，睇下撞唔撞得返個學生妹

希望後日頭條唔會見到你

3個人想連位既話得黃牛一個辦法

陳晚刀系甘，禾chow post咋，ching吾巧嬲

睇到打架

算啦,自己條女都唔敢插,仲話屌鬼妹

底褲佬谷精上腦遲早非禮人

你遲D都係老婆奴

飛撚左佢啦

紫禾青

天天清早最歡喜 在這火車中再重逢你

BTW利狗波無聊到痴線都要陪條女睇牙 下下密集迫人搶波等反擊 數據柒到同上場阿狗有得比

刀系睇阿記好

住緊澳洲...講呢d

唔返死全家

國家對你甘好，反骨

快d死

hk 回歸佐咁耐，你指想澳洲回歸中國？

澳洲都係中國一部分

習帝有無請你去

地球都係中國一部分

聽晚打紅星個後防線可以點出
迪布治早一晚打完u23 個中堅位
會唔會出佢打歐霸

阿仙奴不敵屈福特後一沉百踩，球會兩大主力阿歷斯山齊士與奧斯爾的續約問題仍未解決，領隊雲格早前已暗示會考慮在一月將二人出售。山神尚算是不乏買家；惟表現飄忽不穩的奧斯爾，要甩手不易，但雲格仍已準備好一月買人清單，物色代替奧斯爾的中場。

奧斯爾到今季結束後便約滿，要有球會願意在一月花高價轉會費收購他有一定難度，另一邊廂據悉這名德國中場開出高達33萬鎊（約330萬港元）周薪條件，才肯動筆續約，令雲格進退兩難。

無論如何，雲格要及早增強中場實力，否則兵工廠又要承受一個無冠球季。據報雲格的首選目標又是德國人，在巴黎聖日耳門被投閒置散的達斯拿，後者與另一前史浩克04球隊，今季加盟兵工廠的哥拉辛拿斯非常老友。其他新兵人選還有RB萊比錫的科斯貝治、里昂的費基亞、摩納哥的湯馬士林馬、祖雲達斯的比真歷、李斯特城的馬列斯，以及今季被皇家馬德里外借往拜仁慕尼黑的占士洛迪古斯。

最緊要有牛奶禾仔睇

竟然無C朗美斯
垃圾新聞

吊完人叫人吾巧嬲

Cap左圖
有咩留返同領導講

Ramsey in full training. Nelson, Willock +M-Niles trained as did Ozil, Sanchez, Xhaka, Holding, Wilshere, Mertesacker, Elneny, Iwobi

Calum Chambers has suffered a setback in his recovery from injury, meaning his return date will be pushed back by two weeks (@charles_watts)

It's now likely that Chambers will return for Arsenal's trip to Manchester City on November 5th. (@charles_watts)

柏芝

禾吾似u甘mochi

做左成日野，屌你老母

ozil xhaka
冬天賣佢地啦

Hea左成日

見到呀

返唔返都死

屌又軍醫

狗黎

我係咪激嬲左你地
你地唔理我嘅

一人一個激嬲人既理由
我先：無視人地

你就🐶-_-

Ogogogog

呢度d 冗員係咁，一時時reply

???

好撚忙，終於收工

嗌下你-3-

講緊gogogo ja

=.="'

Lacazette trained.Welbeck rested from session.Seems it will be stronger squad than previous Europa games,with only a few youngsters involved

Robert Pires on recent criticism of Mesut Özil: "Özil is a warrior who wants to win something."

Pires on Özil: "To me, he seems so angry about the fact that Arsenal hasn’t put together the team with which he can make a difference."

Bellerin, Kolasinac, Debuchy, Coquelin, Monreal, Walcott, Giroud also trained

晚晚等半個鐘小巴

住邊？

迪布治

依家先放工

炒股豬撚死你牙

收工了

大家咁話啦你地

個個都放工

我其實宜家讀緊中六,下年考dse
呢度有冇人仲讀緊書?

普狗真係狗黎

內房爆升

Pires on Ozil: "To me, he seems so angry about the fact that #Arsenal hasn’t put together the team with which he can make a difference"

Pires: "Ozil is a warrior who wants to win something. #Arsenal has spent money only for Lacazette. Thats not enough to be at the top"

大專有 高中唔知 拿子是咪讀完啦

收嗲啦

睇住隻融創升

矛錢買股票

禾升中四

張伯斯望成新碧咸

阿仙奴小將張伯斯透露自己於體壇有不少偶像，更曾經一度以國家隊前輩碧咸及巴西的朗拿甸奴為學習對象。

張伯斯承認自己自小已是「萬人迷」的球迷，故曾努力仿效對方踢法：「我自小便觀察碧咸的踢法，因為我也是右翼。我一直有留意他在場上的舉動，而事實上我也很欣賞他的風格。另外我也非常喜歡朗拿甸奴，他技術出神入化。我小時候常在花園學習他那些動作，雖然從未成功，不過過程非常有趣。」

這名22歲英軍新貴又指自己曾見過碧咸一次，結果緊張得有點語無倫次，「曾經在倫敦一個關於碧咸的相片展覽上，我有機會跟他見面。當時我有點暈星流，努力想到倒要說什麼好。幸好他待人十分有善。」

屌

旅遊業

下星期肚瀉

牙milk gun6帽子搵食啦

六日子系米tour guide

外傳奧華馬斯來季返回阿仙奴任體育總監，不過這位阿積士體育總監選擇對傳聞保持緘默。

奧華馬斯說道：「我在阿積士生活很開心，根本沒有想過和任何球會拉上關係。」

雲格也表示自己曾經和奧華馬斯接觸，不過並非近期發生的事情。

幫我同外母講聲利記系垃圾

Sky sources understand Sam Allardyce will not become the new manager of @LCFC, but he is interested in replacing Bruce Arena as USA boss.

牙奶跟佢做緊五毛la👆🏻

Pires is absolutely spot on. Arsenal haven't done enough this summer to compete. No wonder Özil and Alexis frustrated

中學生不應談戀愛

加入旅遊業吧

冇諗過
我諗住如果dse ok就去英國讀書
大個想做講波佬

岩岩升中一
今日返學比班mk囝恰
搞到要入廁所食飯
聽日我實告比老師知

又一個winner

夠膽報串 聽日就廁所都冇得你去

@og

啲語氣一模一樣……

年年都係咁講
但老實講佢地自己又咪踢到碌柒咁

我明佢感受

單刀唔入

揾好多錢架

樂視同now 我去講都得啦

你以為你係 martin tyler 定亨利

你香港人幾時捱到

有夢想係好事黎...

炒下股好過啦

與其拎d錢去英國讀書
不如叫屋企留返黎俾你炒股/首期仲好

y not both

教我炒

香港有錢讀唔讀都得

講緊得一舊錢

關禾乜事牙

幫Ryo 推馬然左少少 吾推lu-3-

又吾幫禾

Him虛男神牙

梨有無借鑄成大錯俾佢丫，ryo 蛇就唔同呢

U比女cow, u先係

我其實有樓.....
同埋我有諗過移民架

吾洗爭 兩個刀系

禾都想有女溝禾
有女就唔再上嚟同大家互含了

躝啦DLLM

刀冇人同你含=.=

伊恩胡禮：車仔用返阿巴謙 (Tammy Abraham)好過巴舒亞伊

有女過完熱戀期 就有排煩

想入行要典做

先要考牌

想試下熱戀先

想打陣fifa都5得

成班有女又互含

有女都揾條女含喇戇鳩

一陣底褲lo 話打下車輪都唔俾ar

咁同呢度手足打車輪囉

唔同佢打姐

連屎眼都可以俾人屌. jpg

太不公平了！！

好 唔該巴打

綠底褲

Glo好型

og

嘩原來今朝nba有人斷腳

互含我見得多
自含真係未見過

牙奶個樣好佬

Milk個額

即刻諗起杜度

啡色龜背=正選

比達咁

Daniel上lin登

又老屈

有高基連 不了

賽前分析

有無旅遊達人 我老母聽日飛日本，條傻閪依家先發現本護照下個月夠期，會唔會唔比入境

其實係睇航空公司比唔比你上機，日本好似少過6個月都可以入到境，但可能會麻煩d

大波治

會

希望聽晚出新普巴迪布治牛奶
贏輸好閒

冰個新普巴？

mcguane

呢樣真

唔使驗DNA,一定係你老母

Daniel 上連登

係都出dragomir啦傻閪

人地有肌肉，我得肥肉

羅馬尼亞仔

好過黑鬼daddy 既都

好波

原機遣返

乙b

豹叔

Oct 17近期活躍五毛
1三色貓
2群龍共舞
3法國佬巫斯義=香港鍵國
4真律師何君堯
5newlife
6侵B
7返六日唔撚易
8dewi
9bb chu
10優美開始

想入行了

佢長期頭十

好快會獲毛主席召見

Anyone king ball

皮利斯：奧斯爾討厭留「廠」

【體育】阿仙奴雙核阿歷斯山齊士及奧斯爾遲遲未肯續約，中堅梅迪薩卡就強調二人對球隊絕對忠誠，但球隊名宿皮利斯就認為奧斯爾討厭留隊。

阿歷斯山齊士及奧斯爾跟阿仙奴的合約，在今季後就完結，但續約一事從上季至今，一直只聞樓梯響，外界不禁懷疑他們的忠誠，認為二人現時只是hea踢，待完約後能以高昂薪金加盟其他球會。

兵工廠老大哥梅迪薩卡（Per Mertesacker）認為：「就算你身處合約最後一年，也要每天努力證明自己，從而獲得留隊或轉會的機會。很多人都看重長約，但這是不需要的。我感覺不到他們失去了忠誠。」

不過，阿仙奴名宿皮利斯（Robert Pires）就有另一個看法，這名前法國國腳翼鋒指：「奧斯爾是一名鬥士，希望贏得冠軍，但現在他表現出很討厭留在兵工廠，因為球隊未能組成一支有爭冠實力的球隊。」

抗爭成功？紅軍槍手戰或提前12‧22上演

【體育】利物浦作客阿仙奴的賽事原定於12月23日舉行，但礙於直播安排，令賽程需要作出改動，負責直播的《天空體育》提出的最新方案，將是12月22日，現正和兩間球會商討落實的可能性。

《天空體育》早前曾提出把這場比賽延至平安夜舉行，不過遭到利物浦強烈反對，而且英超賽會主席施古達摩亞（Richard Scudamore）無意惹起球迷不滿，主隊阿仙奴也擔心工作人員不足，導致球賽未能順利進行。

所以《天空體育》再度提出新方案，建議這場矚目大戰改為12月22日舉行，並與利物浦、阿仙奴、倫敦議會及警察局一起商討方案。現時英超每場的直播收益高達1100萬鎊，所以《天空體育》作出任何直播賽程改動時，都需要得到各方的同意。

集合20間球會球迷代表的球迷聯會，早前曾與施古達摩亞會面，聯會發言人表示：「我們20位代表，和施古達摩亞談及電視權利、開賽時間、企位及保安問題。而他亦明確表示不會在平安夜下午4時後舉行比賽；12月直播賽程將會於本月19日公佈，但聖誕快車的直播時間表，還需要1周的時間才能確定。」

達哥壞SAVE

如果1月買到人就好了..,..

冇事了

達哥下星期又飛

禾清

佢隻GAME幾時完?

好
可以專心溫書

hi..

皮皮都反雲

ching 以前reading拎F?

Jeorge Bird‏ @jeorgebird
Osei-Tutu has done really well at right wing-back for U23s recently. Given first-team's lack of depth there he deserves a chance v Norwich.

未考

雲加死左未

Nelson 都未掂

nelson點都唔係打WB料啦

分你老母、求婚啦

計劃入面無呢樣野(好似係

你先係mk,唔好話人

馬體會都想落黎踢歐霸

我屌你老母臭雞牙

聽日先講，打緊機

講事實都屌=.="

你唔試下返北京講平反六四？

Mk 子 = 中共

平反六四呢d等泛民做啦，禾尼d港豬吾sick尼d政治野

刀系禾清心水清牙，6c果然吾同d

收皮啦 daniel

究竟有乜野係禾清唔知同唔識

加入 mk 仔陣容 jer 你算

吊牙下體多毛毛摩納哥落哂歐霸狙撃雲加
蛆都有機

New: Debuchy to start as Wenger reveals team news for Red Star Belgrade p1r.es/2ikAYyg #arsenal #afc

上年最聯真係有狗屎運

羅馬幾勁

CLS呀Dzeko

羅馬今年換左班底仲勁左

條中場好勁

三球都係鏝棄將入

Benfica 個龍

ooo都輸過球咁上下

個下睇到真係笑左出黎

早晨

又要返學

可能比佢踢攻中呢

又要返工

見到出面熱狗啲搵食手段
同xxx 同出一轍

番到了

link?

就到

搭巴士中，好眼訓

希望今日股票大升

d2 training黎做乜 都冇撚得出嫁喇

幾時先支爆

唔洗用班小朋友踢波咩

老野話今場佢踢正選

Debuchy Coq 準備復出
法國幫

雲加=安西教練
迪布治=三井

bet365有冇開盤賭佢踢到幾多分鐘

落場俾買家睇下表現者，幾多分鐘無所謂啦

習大大話用30年變強國呀
你咁講係咪想做域囝呀

個買家睇住佢傷出咁點算

日日都升
唔爆邊有平貨執

呢兩年都兩次大跌仲想點

大時代後爆左轉啦
你果時無坐貨就輸了

又諗起戴牙比

清心水清

繼續大跌
全球經濟大蕭條

好撚眼訓

Wenger says Mathieu Debuchy has travelled and will start tomorrow.

Ospina hasn't travelled. Cech in goal. Dasilva likely to start at centre-back, Giroud up front.

dasilva

內房GOGOGO

背叛山狗必須死

邊個黎

叫金仔顏射你

幻幻

山狗咁串唔同爺爺握手

山狗可以躝

快d躝啦

爺爺係廢，但都要尊重

路狗 賭馬不給力 倒輸

無西水幫手牙佢

話左巧攰叫你正數cash out吾聽

射波

你矛撚用啦

吾講貢多
今晚柯煙阿狗上盤

琴晚勁早訓 訓到今朝9點半先睇到你whatsapp

貪勝不知輸

佢系

南亞幫夾攻獨行20餘歲熱褲女子 大角咀街頭搶手袋

你老味 撚得100蚊 叫我cash out

吾敢買多牙 問左你頭場all in 12好矛 你吊鳩禾/.\

呢d真係命水
路狗求其禁都然一千幾百

下次可唔可以出貼屎係呢度等我地跟下

講還講

琴日鳩買條過關飛一早4點幾買左 中鳩左
因為鳩買廢時幫佢買 佢嬲豬

享受最後一日hea工

痴線，好正喎

引九d 人load 張圖

不能只有我看到

大波子可以打到幾多分鐘
我諗雲加唔會比佢打足

勁

收到風4球條女黎

食屎啦你

不如諗下佢踢幾多分鐘就會傷出

才京台班友真係好ON9

?

俾人撚牙?

有冇link想睇

好似佢阿哥戴左假髮咁

who

【體育】鋼門是怎樣煉成的？施治教路——用乒乓球。

阿仙奴門將施治（Petr Cech）周三在instagram上載了一條以乒乓球練習的短片，片中看到他把向自己飛來的乒乓球接實，有時更左右手同時間把球收入掌心，再放在身前的箱子。看到施治練得非常認真，當未能接實乒乓球時，立即露出痛恨自己的表情。

就這樣簡單？當然不是。施治身旁還有四個當作門柱的雪糕筒，分別貼上不同顏色；在他要接實乒乓球的同時，當訓練員說出某一種顏色，就要用手拍對應的雪糕筒，以訓練在兵荒馬亂的時候，仍然要保持冷靜的頭腦。

整個訓練歷時僅50秒，施治只未能接實6球，以及拍錯3次雪糕筒，這樣出色的訓練成績，難怪他已35歲仍然每場都有高水平演出。

相關片段：

000

咁勁就救粒十二碼黎睇下啦

Ospina

勁廢
係咁錯
反應又慢

人妻系列只睇佐佐木希

傾開強勢股股票,諗住提議d人整個no. list方便追蹤
又話我伸手黨, no.黨,想不勞而獲拎個LIST

我屌啦,你地咁叻賺錢就唔使係連登9叫啦
再講,你地D股票賺硬架咩,真係on9

伸手黨, no.黨,想不勞而獲拎個LIST

[LiHKG]強勢股鳩叫區 10

第10頁開始

u 伸手黨

佢地果d股,玩接火捧唔岩我

報左串

巴打係咪有黃牛聯絡？

唔敢亂講野了

潛水先

cap 佐圖了

KING返波啦

你條女大吾大波-33-

諗起垃圾阿狗今晚半力出擊
跟住星期日夫添又輸
就忍唔住笑

u

夠玩 唔算大又唔係ipad

佢條女好似話ipad黎

都係大少少會好D

女上男下 搾住個手感好正

聽日要返工，唔睇啦

阿狗歐霸應該16強比D歐聯出局撚收皮
聯賽等睇比朗隊羞辱

路ching

爺爺真係有先見知明，r 聯分組無吸引力，大家都會落r 霸陪佢

今年歐霸要比強隊屌打
我牛carry

今晚有矛手足睇球牙

今晚1點都唔睇了

假阿

【體育】阿仙奴在周四歐霸盃作客貝爾格萊德紅星，領隊雲加於賽前記者會回應屈福特前鋒迪尼早前的批評。

屈福特在上仗英超以2:1反勝阿仙奴，賽後入球功臣迪尼揶揄阿仙奴球員爭勝心未夠強，雲加（Arsene Wenger）說：「每個人都有權發言，但我們不會聽。我愛我的球員，也信任他們夠強反底。意見是現今球賽的一部份，但你不能質疑我們的性格。人們都希望我們失敗，而這些意見都是沒有根據的。」

有指阿仙奴應該全力爭取歐霸盃，這樣較殺入英超前4以換取歐聯參賽席位來得容易，雲加表示：「這是一個我們能贏取的獎盃，在未來6天，我們要踢歐霸盃、英超及英聯盃，希望在每一個賽事都力爭成績。這是其中一個通往歐聯的道路，但不是唯一。」

鬥貝爾格萊德紅星一役，雲加證實已有近1年未有為兵工廠上陣的右閘迪布治將正選披甲，射手基奧特、翼鋒禾確特、中場韋舒亞都會擔正，而門將則令人意外地由施治出任，而不是一直在盃賽使用的奧斯賓拿。

聽日要返工，不了

睇半場

因為有山所以唔出ooo?

冇dragomir唔睇

唔洗睇啦, 贏硬嘅波有咩好睇

今日咩事甘靜既/.\

俾你篤灰唔敢講野了

=.=

見到9c9係個post到 人生然家

雲加在賽前記者會表示，剛在u23「復出」的迪布治如無意外明晚作客星隊賽事將會正選上陣；奧斯賓拿則沒有隨隊出發去塞爾維亞，預料施治出任正選。體育記者James Olley更大膽預測小將Da Silva會踢正選左中堅。

由於另外兩位小將Nelson和Niles都沒有在剛剛的u23比賽上陣，預期二人繼續踢歐霸盃的兩邊翼衛角色。三中堅或許就由迪布治、好定及蒙維爾或Da Silva出任。（因為上場大梅感覺上有點搏得太盡而未回復足夠）

山神藍斯亦已經全面復操，但周末有作客拖肥一戰，或許會繼續留力。我個人推測前線三人是山神基佬禾仔，餘下兩個中場會是韋仔伙拍藍斯或埃及仔（歌姬同樣在剛過去u23上陣，料今場先任後備；小將韋洛克也有機爭一席位）。

贏輸其次，人員齊齊整整回來便足夠
另外小道消息柏芝的臀傷康復進度唔理想，或要再休養多兩星期。
Keith

(傑出阿仙奴)

無佐9 up 3 子其中2隻，迷普同ryo 蛇

有無人為左睇大波所以今晚睇波

眼訓

才京台賭波po

公司開左新business，依家做緊testing

能者多勞牙

最近急住搵工
咁我friend 介紹左我去佢公司做
話幫佢契媽手 對上有好多個老細
佢唔洗點sell
問佢乜公司 佢只話做珠寶 紅酒批發
問佢我見咩位 又話未知我岩做咩位
但叫我上左佢公司見左工先 了解下
問佢要唔要帶咩文件資料上去 佢就話乜都唔洗帶 帶個人就得
一入到佢公司 個大堂裝修得勁靚 好似酒店大堂咁
入到入面 勁多間檯 勁多大陸人係度傾緊野
我fd就帶我參觀間product show room
有珠寶 紅酒 化妝品 奶粉 空氣淨化機 飲水機...etc
逐一介紹啲產品我識
之後搵左張檯叫我坐低 3個位 我坐中間 fd坐我左邊
話一陣見工果個人好有威嚴 叫我比面佢 唔好拎部電話出黎禁
好快就有條友拎住部ipad 同我逐一講簡佢公司啲product
公司制度 賺錢途徑 略講加盟費
講到自己啲product幾咁天下無敵 無人能及
又講佢私人背景 依家26歲 以前做sales 做十幾個鐘 跑數跑餐死 都係搵得果萬幾蚊 付出同收入唔成正比
不停洗我腦 加入佢地
最後拎份合約出黎 叫我簽 個腦十萬個問號 望都無機會望指住個位叫我簽 但因為信我fd就簽左 佢問我用邊間銀行 同我一齊去禁錢
我個心勁忐忑 十萬個唔想比錢 佢地不停游說我
又話sell 人買野 都要自己試用左先 先有說服力
最後佢地兩條友帶左我去銀行禁錢 之後再上返間公司比現金佢 Total比左$5410（$5000產品試用 其餘 加盟費 上堂培訓費）
又介紹佢公司唔同既人我識
又搵啲人坐低同我分享佢啲經歷
每個月搵幾多萬 一年去幾多幾多次旅行 又買車 又買樓
最後同我講 暫時唔好同朋友 屋企人講住 話搵到錢 有成績先講
又話幫我報左名上堂 （今晚 聽晚）由7:30pm-10:00pm

之後佢地成班同我去食飯 （連我有5個人）
又再洗腦

成晚我心情都好差 訓得唔好 十萬個擔憂
今朝我就上網搵間公司啲資料
因為唔太記得間公司個名
就上網打佢地個product 名 隻奶粉係馬國明同郭羨妮做代言既Inovital 奶粉
一搵就搵到間公司啲資料
原來真係傳銷公司
見到蘋果日報一早post 曬哩間公司呃人技巧 手法
先知自己比人呃
再同班朋友講哩單野
個個都話我on9 弱智 白痴
雖然我都覺得自己都真係on9 弱智 白痴

我質問我個fd 話我知佢間公司係傳銷公司
佢話唔係呃人公司黎 叫我信佢
我話想要返比左錢既單據 同份合約
話今晚上堂比返我

但只可以話佢地啲手法真係好高招
絕對係利用你對介紹人既信任
唔會有機會比你諗 比你用電話聯絡你既朋友 家人

系冰到copy架-,-

路狗

路狗還我血汗錢

我都想入行

路狗敦倫金TOP SALES

吊佢老母尋日先出app beta版
要我測試完今日6點前俾report佢

高層 寫report

勁到

高層就係收report果個啦
ME 蟻民先要做

個人夠高夠瘦 著乜都好睇

呃啲仔錢

最緊要d 頭髮牙

對弱隊刷數據

越老越型

大跌500點

輸死了

點解你好似日日都輸緊

HSI

佢扮野
之前賺好多，依家跌少少就喊曬口

過完十九大 走鬼

同你日日話自己真窮毒一樣

得ME真牙

ME真輸牙

擔心乙b 上ifc

乙狗發過豬頭啦

有冇手足一齊jer Daniel
法國佢呢排氣焰好強

收到風佢日日賺幾萬

如果唔係 點會咁得閒9up

Rich到

Ok john

今日已經有人黑絲

[img]圖片網址 [/img]?

冰位手足叫Daniel, 要禾地jer?

各位玩開港股嘅手腳真係要小心，技術面已完全走壞

腳膠

Him Hui 到你

希望d 手足蝕錢陪我做loser

Agger

戶口得返一舊水

成班狗黎

我搭緊車去IFC

Red Star Belgrade's last five results (all competitions):

Won: 4
Drew: 0
Lost: 1
Scored: 12
Conceded: 1

Arsenal's last five results (all competitions):

Won: 4
Drew: 0
Lost: 1
Scored: 10
Conceded: 3

加泰

而家連施蒙尼都想狙擊爺爺

巧悶/.\

me2

成班狗黎，個個都走落歐霸

開d 9c po

A米都唔知夠唔夠打 而家仲要加埋多仔下體會

隨時甘晚對咩紅星都輸

RB 落緊

點都唔輪到阿狗拎！
歐霸都係志在練兵

本身都係咁諗 但係聯賽打到屎咁

我廠都練左十幾年

今晚一點唔算太夜, 有冇人睇呢場西波?

等緊消息

正式收返

外電報道，西班牙中央政府發表聲明，將會停止加泰羅尼亞自治權，主因是加泰羅尼亞領導人沒有放棄分裂活動。

道指期貨現跌90點；納指期貨跌46點；標指期貨跌12點。俗稱「恐慌指數」的VIX指數飆12%，報11.35。紐約期金現報每安士1,285美元，升2.61美元。

武裝革命吧～

用愛與和平穿透坦克 今天我

不了, 腎虧

RIP

睇Debuchy都值回票價

希望你地睇完可以訓到教

睇完屌到天光

一
聽日請左假哭波喪了

feel到你又想jer禾了

又靚仔又有才華。仲有驚人性能力

好jealous

紅星,,如果係紅魔就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..阿半力夠WIN,又6分

唔會

你十九歲full pay 買樓

冇錯

你唔會姐，我呢d蟻民一定含

ME 第一個衝去含

其實米八係咪可以考AO

EO

尾G

個個都前程錦繡
得我返頹工垃圾廢青

X2

你唔受cow姐 又陰d陰d哂命

呃啦

都要有quali先入到
第時可能做特首

有個中同考到海關督察
之後有個好耐無見做AO 既女中同即刻揾佢

你27k/month
dllm

人地眼尾都冇睄過我一眼

我好似六月考
份APT TEST 都係難到仆街
空左1/3 都PASS
唔洗驚喎

唉又互含，我上黎都係想睇下mf 睇news 姐

都低人工過佢牙

唔怪得阿狗門票咁貴

呢到d阿迷有錢、有學歷、有學識

睇黎轉撐另一隊好了

唔駛驚，仲有我，皮子佢地陪你

仲有我

仲有ME

Tmr pro?

u有錢、有學歷、有學識

以後刀系少d9up 呢到巧多6c/.\

睇錯做禾呢啲垃圾

不了
考試

有咩同個官講

批鬥禾清啦，日日入黎曬命
Sumwan9ho大哂咩

Aymeric Laporte on which international team he'll play for: "Spain are more interested in me than France are."

禾怕收6c信，不了

u呢d rich子gogogogo

又到禾清撚狗時間

曬到變左非洲雞😩

西班牙佢打中堅機會會多啲
拉莫斯同碧基都開始要搵接班人
法國果邊佢要同華拉尼烏母迪迪爭

你無變咩？
比班然家係咁曬

隔左條海無咁

就係你班仆街唔講波搞到隊波成績咁差

曬到變左炭

波

碧基反西亂加退出國家隊啦

今晚隊野咩料 排第一🤢

究竟阿狗有冇好似我呢d低學歷辣殺？

人地歐聯冠軍啊

勁野 印象勁過英超中下游

咁更加岩啦
而家踢西班牙基本上出場時間實多過法國隊

n年前

Red Star Belgrade's last five results (all competitions):

Won: 4
Drew: 0
Lost: 1
Scored: 9
Conceded: 1

小學畢業
而家係公廁到洗廁所

ME

手足唔好咁諗啦，每個人係社會有唔同崗位

有d 人高d 有d 人低賤d

第時想讀返個degree都冇錢讀啦

Back to king ball la

十幾萬都無
出黎做2年野都有啦

Laporte巧似幾巧丁
Me fifa呢兩年必買佢

間諜
CCC

你吾巧成日拎你自己做標準拉

Me

低學歷都有咁高人工

呢d咪叫才華、上進

Spanish Government to Proceed With Suspending Catalan Autonomy

同你一樣

朝三暮四情成個教練團都有問題

做左貢多年刀矛錢讀書

molala jer禾做乜牙…

一有位就jer 好憎我咩你/.\

屌，kaiboard 成日揀錯字咁煩，唔鬼用la

你bba 神科

u吾幫禾推

完全吾g禾清講緊咩 融入唔到高材生既世界

垃圾科來，千其唔巧讀

垃圾就靜啦

佢bba人中之龍桐生一馬黎

早g細個讀多d書少d吊女

比你再讀多d書咁你咪做埋特首

奶腳底技能max

勁條撚咩。。。 個個刀rich子

U 醉撚rich

入不敷支牙

日日刀窮到燶

咪屈啦普狗
路清只係有馬會無限support 之嘛

問ryo 借

食緊三手飯

見到你地個個刀有份有前途既工 好自卑

當人開善堂

禾樓面侍應

點三手？
食佐二手d 人既💩？

....你鳩fing都三皮野

禾濕鳩垃圾廣告狗

今年由銀卡和降grad 到紅卡了

$100都升到$8000

冇得再升。。。 禾毅進仔/_\

Me 辣殺金融廢鳩

佢今日豬左球了

有無今晚歐霸水牙路清

路清怕豬左比人尋仇

你兩個自己king電話啦-,-

想兩舊水買場盤牙

頭場上盤

Bullseye

Ok 阿狗讓半一典睇牙

對鞋

摩牙

唔買 以前成日buy Ar dog

Not iPad wo..

55

柯煙了

出d心水黎救救阿狗loser

今日股市好差 發生咩事

一陣入錢

加泰亂局 再加完十九大 走鬼

雲加歐霸前反擊迪尼：別質疑我們性格

【體育】阿仙奴在周四歐霸盃作客貝爾格萊德紅星，領隊雲加於賽前記者會回應屈福特前鋒迪尼早前的批評。

屈福特在上仗英超以2:1反勝阿仙奴，賽後入球功臣迪尼揶揄阿仙奴球員爭勝心未夠強，雲加（Arsene Wenger）說：「每個人都有權發言，但我們不會聽。我愛我的球員，也信任他們夠強反底。意見是現今球賽的一部份，但你不能質疑我們的性格。人們都希望我們失敗，而這些意見都是沒有根據的。」

有指阿仙奴應該全力爭取歐霸盃，這樣較殺入英超前4以換取歐聯參賽席位來得容易，雲加表示：「這是一個我們能贏取的獎盃，在未來6天，我們要踢歐霸盃、英超及英聯盃，希望在每一個賽事都力爭成績。這是其中一個通往歐聯的道路，但不是唯一。」

鬥貝爾格萊德紅星一役，雲加證實已有近1年未有為兵工廠上陣的右閘迪布治將正選披甲，射手基奧特、翼鋒禾確特、中場韋舒亞都會擔正，而門將則令人意外地由施治出任，而不是一直在盃賽使用的奧斯賓拿。

希望佢地爭氣啦

大戶鳩乙沽貨獲利，所以大跌

Book定四季慶祝了

毒撚有錢無地方洗牙

幕後玩家

乙蛇=丁蟹

沽期指發達

老母就降落 花生

聽日就俾四大家旋夾死我

佢護照下個月夠期硬爆去日本

佢老母去日本
但本passport就到期
好似係

爺爺霸氣到

U 玩財技吊打佢地

Ospina因咩事唔出？

另外Coq應該正選？如果係，配Jack，Giroud計好砌

1 背叛山狗
2 高基不了, 廢過夏卡

新韋拉刀話廢

死雞撐飯蓋姐
今晚輸佢就仆街la

理想與現實…

季尾老野bin u c

蝕到仆街就有
終於明白點解紙業係咁升
原來係準備俾d人印張股票拎去貼牆

強勢股王鳩乙

求no.

2800

一港大女生賣淫遭警方放蛇被捕

24歲的許彤畢業於香港大學文學院，現時身兼幼稚園教師、私人補習老師及自由設計師等職業。她在大學曾修讀社會學課程，交上不少同志運動界的朋友。在討論中，她理解到父權社會對大家造成壓抑，並接觸到女權主義和性自主等觀念，於是開始參與相關運動。她經常聽到圈內人說「性工作是工作」，但發覺大多都流於口號式表達，人們聽膩了，沒多大作用。於是在去年八月，她決定身體力行，以援交推廣「性工作是工作」的概念，當上一個性工作者。日前許彤接受了本報記者訪問。

記者：早前在電話通話的時候，你曾經提過因進行交易而被警察拘捕的經驗，其實當時發生什麼事情？

許彤：說起來其實仍然憤怒。那天我跟臥底探員相約在朗豪坊附近，並一同前往時鐘酒店。途中，他詢問我＄3500是否足夠進行交易。我回應他忘記了，並立即在手機上翻查紀錄，嘗試回答他的問題。正當我專注翻查手機，兩名探員衝出來表示自己警察的身份，並以「唆使引誘他人作不道德行為」把我拘捕。

8
293
388
688
981
992
1668
2202
2628
2888
3328

事後回想，其實是臥底探員先開口「問價」，我並沒有主動唆使。但警察在法庭上是誠實而可信的證人，我唯有硬食。即使我希望透過錄音機把對話錄下來，律師亦表明錄音不是直接證供，不會成為上庭的有力證據。當刻我感到非常無助。因為性工作者根本沒有方法保護自己。

記者：被拘捕的感覺是怎樣的？

許彤：我也沒有感到很無助，因為當時青躍的朋友在我被拘捕後，主動向我提出法律支援，例如香我提供法律意見，甚至定時提醒我到警署報到的日子。假若沒有他們的陪伴，我想我經已崩潰了，因為拘捕後的法律程序真的很煩人。
警察在法庭上是誠實而可信的證人。

Old news is so ng sik chuen...

本人没有持有以上股票，買左就自求多福了

4歲男生晒片與老師搞3P 加州人妻教師被補
美國加州一名32歲女教師，涉嫌與一位14歲男學生進行性行為被捕。事件曝光，源於該名男生將其與只穿裇衫及內褲的女老師幽會片段上載到社交應用程式，又向同學吹噓曾經群交等，結果驚動當地保護兒童機構報警。

32歲翠塔（Samantha Ciotta）育有兩名孩子，2015年起在加州一間高中任教。她在9月涉嫌與未成年學生性交被捕。根據法庭文件顯示，在8月初有學生表示，在社交應用程式看到男生與翠塔幽會的片段，而男生更承認曾在翠塔的家中群交，情況持續了好幾個星期。同學其後將事件告知家人，最終驚動保護兒童機構插手。案件仍在排期審訊。至於其他涉案人士是否成年則未有透露。

據當地傳媒報道，翠塔已與丈夫離婚，兩個孩子的監護權由其丈夫擁有。而她一封致前夫的信件曾指，自己早於2015年開始與學生發生關係。警方亦相信，應該多於一名兒童受害。

據照顧男學生的親友表示，男生的母親早已逝世，父親入獄多年，近年一直過着無父無母的生活。懷疑因為男生的悲慘身世，引起了翠塔的注意，對他「特別關顧」，兩人的不倫關係持續多月，男生並不時獲贈名貴衣服及電子器材。

已射thx

屌你老母
豬扒都放出黎

#女權 #性平權 #解放

好想去旅行

咁樣衰都有人屌

去吓日本又好，咩都好，去旅行真係好放鬆

去囉

成功入境

你請我得唔得

X2
要等到12月先有得去

都話得架啦

og又羸

成功人士

有咩佢係唔識

毒撚

無得睇佢老母仆街
JG應該好唔開心

準備柯煙頭場上盤
In 路清，we柒s

未搭過飛機

莫...

如何好似我地咁失敗

未搭過交通工具

隨意門

你條女冇

🍊

又撚爺爺

幾時結

覺得自己好低賤😔去食美心
d 飯又硬又凍，個咖啡雞又凍又鞋又un,好似食緊二手飯咁

搵間茶記食好過啦

去老麥啦, 有shark shark 著條食

大才子

主場無波踢先去睇？

OG你都唔差

我做野要去歐洲，順便拎多兩日假去倫敦探雲爺爺
所以就唔到matchday

好後悔

歷史學家

食完就走啦 等緊你個碟架

收皮啦彥祖

吊你老母

山係石頭 海係水

彥祖以為自己靚仔就大哂

巧惡牙mk子

我禿頭柒毒，hey 0牙

有幾多個禿頭都好似你咁靚仔
你咁講比查子見到點算

幾時結？

老婆奴收皮啦

查子刀系人中之龍

大家咁話

吳三桂

你當呢到fb牙 成日哂命

疏

睇完你哂命自卑到想跳樓，可唔可以告你誤殺牙

Predicted starting XI

你睇阿狗都未跳啦

今日阿po日照時間好長 照到開波

開波就無哂偽毒
次次都係咁

Yes

埃及中堅
笑左

屌哂你兩個老母
肥鳩我係咪要我fb msg你條女爆大鑊牙

禾清嘅眼中我地全部都係可笑嘅存在

試過好多次啦
對弱隊唔駛三中堅喇

今晚如果贏唔到就比人笑4
不過有牛奶都唔會閪波既

唔好傷 is ok

哥基bench吧

迷普路狗開波一定唔上水

鳩鳩bench
然後領先去到七十分鐘落黎踩下草皮同埋加強防守
老野會咁換人

對呢個區好失望
平日小圈子吹水都算，連比賽日都係咁少人king波
入其他隊post差唔多頁頁都king緊波

咁咪走囉，講咁多做乜春

KING完又點啊 會拎英超定拎歐聯啊

Yes都係去佢地到吹水算了

使唔使咁惡講兩句都唔比

鏝傾完咪會兩個拎晒

咁都叫惡，笑住講架喎

屌你老母啦彥祖，溝條女主動做老婆奴，垃圾

你............衝

傳說中既笑騎騎 放毒蛇

mk子平時講野係咁架啦

法國清都幾搶口

好友善架喇

今晚唔睇波嘅都係假阿

等睇哥基又傷

而家連登熱門唔係強姦就跳樓

香港黎架呢到，你想有咩睇？

咁就11年

應該d2 傷先

拎到歐聯 應該兩個故事
起碼亨利唔洗去巴

拎到歐聯就冇皇者獌皇朝

邊似你有女cow牙

剪毛...摷

亨利入唔到第二球真係

最緊要牛奶無傷

Keown on Wenger appearing to not shake Alexis' hand: "It is a lot of fuss over nothing. The players are at the ground an hour before."

Keown on tonight's test: "Arsenal have been called out by Deeney. Now they have to respond. Wenger said he was hurt by Deeney’s comments."

Keown: "I would be really fired up for the next time I faced Deeney. The suggestion was that there is no anger when Arsenal concede a goal."

Wenger on Walcott: "He had a good game in Borisov & looks back to a good shape. I felt it took him a while to come back to his real level."

Wenger on Walcott: "He lost his place at the end of the [last] season. He's now highly motivated & focused." #afc

Wenger on Walcott losing his place: "I am impressed at what he is doing & how he is coping with the situation." #afc

打正前

Confirmed: Arsenal v #LFC on Dec 22 (7.45pm).

Confirmed: Arsenal will wear their third kit for tonight's Europa League tie away to Red Star Belgrade. #afc

今晚著黑色粉紅字

支持禾仔打中鋒

果陣睇仲話佢決賽冇表現，依家睇返其實都已經好勁，要成日單打獨鬥冇人幫

好想扑野呀

錯失嬴歐聯最佳機會

【摘星之旅】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCXIII

下回合翻主場數撚臭屈狗啦 尤其係個插水狗